班狗成日喺住宅區放蛋，唔明點解班街坊唔拉消防喉射佢老味

如題，如果班狗喺我屋企樓下放蛋，我實爆消防喉玻璃開喉喺十幾樓射啲蛋同班狗，佢上樓拉我又如何，上到庭咪話屋企有老有嫩，出於保護佢地健康出手囉，我唔信咁都告得我入，如果住低層，放條喉落街俾前線手足都夠長啦。莫非而家啲樓無消防喉？

自推

五

大

訴

求

缺

一

不

可